我地得一次機會 今次再係失敗 恐怕唔會再有下次

班黑警襯我地人未多就出黃旗，睇中我地未夠人做唔到啲咩。如果今日未開始就已經比班黑警打沉，恐怕好難再召集到人，所以唔該各位出到嘅都出嚟幫手！我地而家需要嘅係人！

早d訓啦

死開啦屌你老母